[百屌成才] 高登終於變左清泉

連登:

高登:

支那狗也不屌的討論區

咁多澳門狗上高登既

無辨法, 澳門狗冇人敢犧牲自己條命開個有言論自由既討論區, 柒到只可以上香港人既討論區

佢哋唔使用vpn 都上咗高登同連登

100個有4個五毛

高登應該俾中國blocked咗

五毛dewi

幾個月前我喺上海仲用到

無五毛就去得過

你當洪非凡死嫁

你係咪用一卡兩號?

一卡兩號用香港data係上到
當喺香港上

手機我冇記錯係一卡2號但係當時我係連住屋企Wi-Fi係嗰啲大陸網路嚟㗎

冇人流咪冇五毛囉
有人流就會多五毛
好似樓上就有有隻低端支那五毛 dewi

支那去咗邊？

聽日去人事計糧啦

無人上要五毛黎托咩
而且佢地一早做晒五毛永續基本法啦

好可疑

好明顯就因為高登買左alexa certificate rank
第一張圖個綠色tick

高登係咪無人到要每個月俾千幾蚊拎來打飛機呀

打飛機打到出血

原來可以俾錢買排名
咁邊有公信力